［附圖慎入］救命 間屋好多呢隻野到底係咩黎

如題 識飛但飛得好慢 坐係屋企幾個鐘都可以整死7 8 隻

潮濕天氣成日見到
你用筆吉佢會發現佢有層硬殼
而且識詐死

咁即係天氣問題 ？
仲以為屋企唔乾淨

咁又唔好講到唔關你屋企唔乾淨事咁

認真：屋企入面應該有野受潮變壞左（如茶葉/紫菜/菜干之類）

通常屋企唔乾淨先會有呢啲，我屋企之前都有，整極都唔死

最近屋企都有 其實咩來

煙甲蟲